有冇人依家游水仲會用破冰轉身？

好似快左

基本嘢黎，90後個個都識

平時用開繞流泳法

片石轉身

磁浮泳法 輕鬆打贏你

我夏天用冷凍之手打J

Tvb打手又黎